而家放盤，你會唔會畀人入你居企睇樓？

畀咗隱形帶病毒者
入你屋睇樓

點算？

封盤唔賣啦而家，比人入嚟睇，睇完又借啲意鋤價。

而家賣樓，真係預左比人壓價，換樓除外